究竟矮撚係點樣生存？

究竟矮撚係香港係點樣生存？

買衫就全部奉旨唔啱size，一定要改？
著鞋永遠都一定要著增高唔係真係人都唔敢見，著嚟著去都係果幾對
出街永遠都係望住人地個後尾枕，永遠都呼吸唔到新鮮空氣
走去做gym練大隻又俾人笑鳩喺縮細版hulk
永遠想溝d女都係同你差唔多身高，都唔知點樣approach

利申依家22歲，係咪真係無可能再高？

搞gay啦

莫非真係要做mc yip？

你有冇佢咁靚呀

冇
咁可以點？

為有接受冇計
利申: 我都係矮撚 仲有個高個自己既女友
唔好在意人地點睇 自己女友先係同你過世

每日都行屍走肉咁
覺得自己嘅人生係一個笑話
自己嘅存在係一種詛咒
生命中最美好嘅事都與我無關

利申:163cm 等死

巴打係咪好有錢？
我d fd叫我賺錢就算
但係攞住乞食degree打份濕鳩工可以點

我都想 公屋撚一名 會考全U
賺錢少都唔緊要
緊要再你識唔識洗錢 儲錢既能力
搵得多轉過頭冇晒都係得個吉

矮撚最忌有自信
越增高
越做gym
越表現自己
越顯得自卑
外表唔講
你明
墊幾高都好
操到幾fit都好
拍埋高佬度
even肥腩甩頭髮高佬
個下真係唔想做人
就算你樣靚身型靚
到頭來
都係留返俾自己欣賞
d女情願要高但樣衰
都唔同靚仔但矮一齊
講真
男人夠高
樣衰極有限
同埋女人講到尾
都係貪慕虛榮
拖住高佬/俾高佬拖住
個種威
係矮撚幾靚仔
揾幾多錢
都領受唔到
矮撚唯一可以做
就係每晚係床上
除哂衫
落床
企直
對住塊落地鏡
望住自己其實樣唔差
又夠白淨
可憐困係呢副五呎身軀
一生一世
幻想住女神同高大型男温存
心痛既卻係自己
好多矮撚
事業上比人努力
事業有成
買車買樓
追新款跑車
大大架suv
操生殺大權
享受手握權力
操控高人既優越感
連高大型男
都係under我
但問心
有得揀
情願做返個
迫巴士住屋邨
打份牛工
身高六呎既凡人

識個人得150男仔

咁你唔洗死啦.
我160剛好,你排下隊先
好多女鐘意矮撚既

唉屌
我都明呢種感受
好後悔細個唔瞓多d
打多d波
高多2cm都好
日日就係睇住人諗下有冇可能再高多2cm
起碼可以唔洗日日著住pump出街

巴打講緊咩女？
我識得最矮最矮既女都有155
平時d fd好多都過163

樓主幾高？

利申：170成日比人串

可能80 90後d女係矮D掛
現家D後生又真係幾高既

之前去過d 後生party
個個00後都180以上
究竟佢地d營養係咪有問題

靠錢

基因遺傳 後代只會再大隻再長命D

唉屌
連自己有冇後代都唔知

咁慘咩?
A0

唔係呀
讀書果陣都有試過
但係出咗嚟做嘢之後越嚟越難識女仔
識襯都會想男仔一係高大威猛一係腰纏萬貫

163矮撚路過
講真而家d女大多數都係鍾意高男仔 唉

做野就真係難左d既.

D後生真係好睇身高